咁撚鍾意分化 星期五會更加多和理非會去backup 你話唔會係暴動架

以其人之道 還治其人之身 拯救義士